驅動程式

洗左機無左驅動程式碟想問下邊到有得DOWN

冇洗埋右?

痴撚線 連登宜家連弱智仔都有

2部電腦你吹撚脹

哦 原來宜家d弱智仔要用兩部電腦

用 teamviewer 同你裝返哂堆driver = HK$200

上門裝teamviewer $200

帶師父上門 $200

搵師父 $200

認真 用驅動精靈

$150 上網檢查

答問題$200

點解唔識用 google , 又識要裝 driver 架呢 ?

樓主好似get錯左人地話你?

人蠢冇藥醫